有冇今年嘅DSE雞都係上大專拎到Email即開連登ac🙋🏻‍♂️

如題

禾 不過我係大學

00後去嗮邊

禾刀系牙，有連登ac巧開心牙

刀挽左一排

攞咗hku email即刻開咗

HKU巴絲會有個uXXXXXXX@hku.hk嘅email畀咗你嘅
XXXXXXX係student id第3至第9個數字
你註冊連登ac嘅時候要加個connect
I.e. uXXXXXXX@connect.hku.hk
然後登入返喱個email confirm註冊都可以架啦

用緊i大email上連登

大專

Id 2xxxxx=00後

18xxxx都係